iPhone 11 爆Mon問題，換Mon會出現警告字句

有冇解決方法?

iPhone 11 Pro如果唔去Apple 原裝換mon, 個mon會出現警告字句，仲要用唔到face ID同埋True Tone

Apple於iPhone 11系列加入警告字樣 換非原廠螢幕將提示更換正貨

用得iPhone都係上流人士，預左乜都用原裝貴價貨
如果無咁大個頭就用番草根Android機啦

去原廠換

on9
窮人就咪用iPhone
影衰晒

吊你老母
你條三毛分化狗仲未死得呀
又係到玩分身做iphone同An機分化狗
睇見你就可憐 冇無錢買智能手機都要奶返渣沙
我係你跳海死鳩左佢算
再唔係搵把開山刀插自己大脾死

大家咁話啦
Ieezy #219147

唔去原廠整用乜春iPhone一整啲零件俾人偷換晒做山寨parts

你都on撚鳩
自己配零件 自己整配個大容量電池唔得既
呢家就係話蘋果謀利主意上腦囉
咁都要出嚟盲目踩多兩腳懶威咁
你咁把炮就唔洗係到獻世9up 博存在感啦下話
睇見你就辛苦